一人一條搭飛機仲慢過其他交通工具既航線

HKG-CAN

HKG-KWL

arn - got

BCN-MAD

HEL - TKU

睇你計唔計埋機場出市區時間，如果計的話就
HND-NGO

深圳 飛返 香港
行左個大圈
飛左個幾鐘